元朗隻警犬好似死咗

簽名救加呀

入浩園

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

唔好亂信。。。咩都未講就直接有文宣圖，好大機會係假

source?

呢啲圖九成假

藍絲整嘅假文宣
拉